唉，又諗起佢

又唔見你諗下自己

算9數啦

過客

仍然很想你 徘徊夜空穿過雨水

想你 但愛 著你還愛著你

無論我幾努力 做幾多野 佢都唔返黎